---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1784"
date: "2006-12-23T13:50:48"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tach auch!

Diesen speziell hier findet man (allerdings ohne Verkleidung) auch in dem frühen Clubheft 1973/1 enthalten. Aber die Vielfalt hier und die Detailideen sind natürlich erste Sahne. So "richtig ft" halt.

Gruß,
Stefan